元朗 大馬路 無人塞 去緊錦上路

而家係朗屏a出口
狗鐵派巴士接人去錦上路

想知錦上路情況點

早上8:54
4架eu去緊元朗方向

朗屏a出口所見